[
    {
        "randomId": 271
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye ndayibaga igakwiza abagore banjye bose inkanda",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Ikigorigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rivudukana imbaraga ruvumera rutagira amabere",
            "option_1": "Umusenyi",
            "option_2": "Amara",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Imyugaruro",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo nyagakambwe na nyagakecuru barapfumbatanye",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karahunda ingabo ya Rujende",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Umutobotobo",
            "correct_answer": "Agafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujye gusoroma intagwira",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Amafuni mu rukoro",
            "option_4": "Hobe!\"",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ibumbabumba",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Umutsima; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku rwa Ndubaruba yari umugabo nuko yasize imbwa",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    }
]